{\center
Univerzita Karlova

Matematicko-fyzikální fakulta\\
\mbox{\vbox{\vspace{1cm}}}\\
{\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \bf ZÁVĚREČNÁ PRÁCE}

{\fontsize{18pt}{22pt}\selectfont \bf Kurz Vyučování všeobecně vzdělávacího předmětu\\informatika}

\mbox{\vbox{\vspace{1cm}}}\\

{\includegraphics[clip, trim=1cm 1.0cm 13.3cm 1.0cm, scale=1.5]{logo-cs.pdf}}

\mbox{\vbox{\vspace{1cm}}}

{\fontsize{16pt}{20pt}\selectfont Mgr. David Kolovratník}

\mbox{\vbox{\vspace{1cm}}}

{\fontsize{16pt}{20pt}\selectfont \bf Úvod do tvorby grafů pomocí programu gnuplot v~příkladech}

\mbox{\vbox{\vspace{1cm}}}

{\fontsize{13pt}{16pt}\selectfont Konzultant závěrečné práce: RNDr. Tomáš Holan, Ph.D.

\mbox{\vbox{\vspace{1cm}}}

Praha 2020}

}
\pagestyle{empty}
\clearpage
Kurz je akreditován u~MŠMT na základě § 25 a~§ 27 zákona č. 563/2004 Sb., o~pedagogických pracovnících a~o~změně některých zákonů, a~v~souladu se zákonem č. 500/2004 Sb. Pod č. j. 27~655/2012-25-591.
\clearpage
Děkuji RNDr. Tomáši Holanovi, Ph.D. za vedení závěrečné práce.
\clearpage
\vspace*{\fill}
Prohlašuji, že jsem tuto práci vypracoval(a) samostatně a~výhradně s použitím citovaných pramenů, literatury a~dalších odborných zdrojů.

Beru na vědomí, že se na moji práci vztahují práva a~povinnosti vyplývající ze zákona č. 121/2000 Sb., autorského zákona, v~platném znění.

\mbox{\vbox{\vspace{2cm}}}

V \makebox[3cm]{\dotfill} dne \makebox[3cm]{\dotfill}\hspace{\fill}\begin{minipage}[t]{4cm}
  \centering
  \hrulefill\\
  podpis
\end{minipage}
\clearpage

\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}
\tableofcontents
\pagestyle{plain}
